可唔可以幫手諗下聯

上海自來水來自海上
懇求各大連登仔幫手

多謝大佬